曼城簽咗de jong

55

阿積士個迪莊仲未係好紅
我諗好多人聽到迪莊 都係諗起尼祖迪莊

所以我唔明樓豬覺得有咩好玩

正 簽到依件10年內應該會有冠軍

Wed 21 Jan 2009 18.05 GMT

呢條友咁勁 點解曼城會放
場場放佢出黎 yaya 打前一格就會入波

簽完咪又係聯賽杯先會見到，依家班正選咁勁

我以為尼祖迪莊 俾樓主fake左

甘賓尼、迪莊、查路林
碎肉機中場

巴利技術型少少

想睇佢一腳踢撚死沙比

殺人王

0.5/10